2015/08/31 23:36:43 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:39:26 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:40:41 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:41:26 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:41:55 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:42:01 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:43:35 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:43:53 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:44:19 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:44:34 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:47:18 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:47:32 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:48:11 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:49:41 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:50:14 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:50:55 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:51:23 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:52:55 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:55:52 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:56:51 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:57:33 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:58:16 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:59:22 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/08/31 23:59:55 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:00:44 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:01:01 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:02:28 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:02:44 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:03:10 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:03:28 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:06:22 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:11:04 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:11:46 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:11:52 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:12:14 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:12:52 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
2015/09/01 00:13:26 [warning] [application] [{"dataSource":[{"text":"Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":4},{"text":"Reglamento de la Ley Federal Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares.","total":2},{"text":"Lineamientos del Aviso de Privacidad","total":3},{"text":"Recomendaciones de seguridad en materia de datos personales","total":3},{"text":"Gu\u00eda para implementar un Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad en Datos Personales.","total":2},{"text":"Gu\u00eda para instrumentar medidas compensatorias ","total":2},{"text":"Manual en materia de seguridad de datos personales para MIPYMES y organizaciones peque\u00f1as \u00a0","total":2},{"text":"Par\u00e1metros de Autorregulaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos personales ","total":1},{"text":"Gu\u00eda para cumplir con los principios y deberes  de la LFPDPPP","total":3}],"idDiv":"question1","textQuestion":"Conoce acerca de :"},{"dataSource":[{"text":"identificaci\u00f3n\/contacto","total":4},{"text":"sobre caracter\u00edsticas f\u00edsicas","total":2},{"text":"biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"laborales","total":1},{"text":"migratorios","total":2},{"text":"patrimoniales y\/o financieros","total":1},{"text":"sobre pasatiempos, entretenimiento y diversi\u00f3n","total":1},{"text":"salud","total":2},{"text":"religi\u00f3n","total":1},{"text":"preferencias sexuales","total":2},{"text":"ubicaci\u00f3n","total":2}],"idDiv":"question2","textQuestion":"Identifica en la siguiente lista los tipos de datos que se tratan* en la organizaci\u00f3n:\r\n*Tratamiento: obtenci\u00f3n, uso, acceso, monitoreo, procesamiento, divulgaci\u00f3n, almacenamiento, respaldo, bloqueo, cancelaci\u00f3n\/supresi\u00f3n o destrucci\u00f3n\r\n(puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"0 > 250","total":3},{"text":"250 > 500","total":1},{"text":"2500 > 5000","total":1}],"idDiv":"question3","textQuestion":"Indica el volumen de datos personales que trata su organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"F\u00edsicos","total":3},{"text":"Red interna ","total":2},{"text":"Red inal\u00e1mbrica","total":2},{"text":"Red de terceros","total":3},{"text":"Internet","total":2},{"text":"C\u00f3mputo en la nube ","total":2}],"idDiv":"question5","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son los medios en donde se tratan los datos personales? (puede seleccionar m\u00e1s de una opci\u00f3n)"},{"dataSource":[{"text":"para candidatos","total":2},{"text":"para empleados","total":2},{"text":"para clientes","total":1},{"text":"para proveedores","total":1},{"text":"de video vigilancia","total":1},{"text":"Ninguno","total":1}],"idDiv":"question6","textQuestion":"Selecciona los tipos de Avisos de privacidad con los que cuenta la organizaci\u00f3n:"},{"dataSource":[{"text":"Indiscreci\u00f3n por parte del personal","total":1},{"text":"Robo o extrav\u00edo de dispositivos de almacenamiento (USB, discos duros, equipo de c\u00f3mputo)","total":2},{"text":"Robo interno","total":1},{"text":"Fraude","total":1}],"idDiv":"question22","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les son las principales causas que consideras pueden afectar la seguridad de los datos personales?"},{"dataSource":[{"text":"Disminuido","total":1},{"text":"\u0006Permanecido igual","total":1},{"text":"\u0006Aumentado","total":2},{"text":"\u0006Desconozco","total":1}],"idDiv":"question23","textQuestion":"Consideras que el presupuesto destinado para implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares ha:"},{"dataSource":[{"text":"no se tienen","total":1},{"text":"\u0006se realizan s\u00f3lo en algunos contratos","total":1},{"text":"solo se establecen cl\u00e1usulas de confidencialidad","total":3}],"idDiv":"question24","textQuestion":"\u00bfSe establecen convenios de confidencialidad y contratos que contengan cl\u00e1usulas  que permitan la protecci\u00f3n de los datos?"},{"dataSource":[{"text":"se desconocen","total":3},{"text":"\u0006parcialmente","total":1},{"text":"si las conozco","total":1}],"idDiv":"question25","textQuestion":"\u00bfConoces sobre las infracciones y sanciones que son aplicadas en caso de incumplimiento con la Ley Federal de Protecci\u00f3n de  Datos Personales en Posesi\u00f3n de los Particulares?"},{"dataSource":[{"text":"c\u00e1maras de seguridad","total":2},{"text":"\u0006zonas de acceso restringido","total":4},{"text":"dispositivos biom\u00e9tricos","total":2},{"text":"\u0006cerraduras","total":2}],"idDiv":"question26","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad f\u00edsicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"firewall","total":1},{"text":"antivirus","total":1},{"text":"\u0006claves\/contrase\u00f1as","total":1},{"text":"\u0006cifrado","total":2},{"text":"\u0006respaldos","total":1}],"idDiv":"question27","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad t\u00e9cnicas identificas en tu organizaci\u00f3n?"},{"dataSource":[{"text":"pol\u00edticas","total":3},{"text":"\u0006contratos","total":2},{"text":"\u0006convenios de confidencialidad","total":2}],"idDiv":"question28","textQuestion":"\u00bfCu\u00e1les de las siguientes  medidas de seguridad administrativas identificas en tu organizaci\u00f3n?"}]
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (159)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/protected/controllers/ReportsController.php (29)
in /Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/kit/index.php (13)
